聽日結婚應該聽咩講？

小弟聽日結婚
心情好複雜
想問下有咩歌可以聽下？

陳奕迅-最後今晚

好心分手

陳奕迅 - 最後今晚

如無意外 —hocc

比巴打快過我

友誼之光

阿牛

婚紗背後

結就結，唔想結就咪結。
一開始唔好應承人，承諾左就要負責任

人來人往

聽下燕尾蝶

分手要狠

呢兩首歌名咁長嘅

今晚～𨳒鳩你

試下玩呢家嘢

放生